本文件夹程序已实现一下功能：
本地视频人脸识别后推流到腾讯云直播，并使用网站获取实时视频。（延时约8s）
网站远程手动控制摄像头舵机上下左右转动。

人脸识别后自动控制摄像头追踪人脸，保持人脸在中间位置。（代码与手动控制冲突，暂时注视掉）。

技术路线：
web.py 网站server服务
natfrp 内网穿透服务
rtmp 推送到腾讯云rtmp服务器
腾讯云直播 视频传输服务（可用bilibili直播代替）

使用方法：
1. 启动内网穿透服务 
/usr/local/bin/frpc
2. 启动本地server服务
python httpServer.py 8888
3. 启动人脸识别加推流服务
python face2rtmp.py
4. 在网页端查看实时视频并控制转动
